美股認真討論區 CCCXVII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

DIA上番247了

仲有咩股係未被連燈仔燈過㗎

猿總起身啊我唔想改姓啊

食屎啦TSLA

咩料238?

啲郵輪 航空又打回原形

又比你地燈死

事啦 納dee升返

有返少少當日16:00搶SQQQ既氣氛
但物是人非了

張put到咗價，但尋晚放咗

呢到係咪唔會有人買美股長擺

我d 油丫

我唔玩喇，比返d 錢我

MSFT留比個孫

我oxy wll 長渣

但今日諗緊走唔走

插5舊,直接送錢

無啦 啲call收硬皮 變廢紙

正股驚西咩 options先驚

無啦啦又跌乜

明明復工加減產

Short Call變價內

我知正股驚閪

但想走多2轉丫嘛

連登仔
短炒一日7次
長渣=3日

老母麵真係準到

睇你有無信念既姐

real

FED 都唔夠佢玩

唔洗等七日直接收哂期權金

道期大跌

正股就strong hold

但我有 uco 丫

真係屌鳩佢
就算大戶都唔好出聲指點世人
起碼遲少少先知自己就快死
唉屌

末日call都唔關信唔信念事啦

好多超過3日
但隻隻都輸

我都想入msft amazon呢啲長擺 但見呢到啲人咁搞到唔敢入

老母麵用幾千蚊就影響全球市場

Ual,又一蚊

長擺 跌果陣唔走最多只係賺少咗姐係咪

科技股長擺驚乜

佢真係好撚燈呀屌
Options琴日又無走

amzn 升到歷史高位先買黎長擺？

唔明 係咪玩option先明

好簡單，美國唔滅國既情況下，MSFT呢啲最多跌50%向上空間係無限

屌好後悔tsla 870冇溝貨

3日咁長 3個鐘就得

一日7次咁撚多 cls 咁擺三幾年果啲叫咩 當遺產？

跌呢波都未cover返呢排升既一半

我驚到時底褲都輸埋出去

你睇下uso

個市插=隻股大插
Short Call = 睇牛皮偏淡
期權金=接近變0

減價減價

當隻股跌到得番一半..三成果陣會好dum春囉

長擺

個d根本唔會上黎，睇個10%波幅叫春

唔撚理了 死唔信油股一啲都唔撚彈
食屎啦佢地

隻隻跌到仆街 咩事呀

真V彈

淡淡衝哂出黎就開始v

283 咁快有support
又要睇288爭持

過兩暐咪又係升返哂

mgm 航空 郵輪

張tsm 54.5 廢紙左
但amd仆街了

衝多啲出黎啦 唔怕你地gel頭架

一路咁高到都入唔到 早排又未開戶口

呢個時候就長擺啦

唔蝕當贏

玩完喇!

個市等大家入哂call 咪跌囉

好正常

25.7入，上到29冇放，宜家24.7
應該點？

1. 加沽？ 繼續跌？
2. 止蝕？會升返？
3. 唔理？繼續跌？

屌 唔滅國都跌50 睇到我懷疑人生

有長擺有短炒，比例就長擺多，大概四比一長擺=五年以上，一股不賣

唔玩了
買隻qqq扑暈自己幾年後見算

你買大盤3年，3年後美帝唔亡國，佢最少30%

屌，原來我number都講錯
Dal先岩唉

點解無溝依個option

走左之後又升

Diu 你又啱 邊估到油

扑暈自己九點鐘再睇

蝕價蝕到傻wor

CLOSE ALL POSITIONS

睇黎RTX今晚又會領先其他軍工股

領跌

Mgm跌成10%

p巴今晚想入咩拯救大家

P 巴唔好燈死隻Dal 好嗎

無眼睇 留返你班熊軍開PARTY啦

郵輪散水 高J個班

Call啊put呢啲唔識 係咪唔掂好過

勞動節原來係慶祝我一世要勞動

買匯豐果D都係咁諗

唔會

股災啦

做Long=賭錢

齊齊坐再無限sc

又散水 等14再入

呢隻垃圾老千股都有人買

最多姐正常情況20%已經比盡除非有終極黑天鵝

依家升緊喎

我都諗住今晚買啲qqq算 擺返幾年

AMD
有連登冇撚得輸又趺

跌緊400

屌你啊dal我有近月call

唔掂了 賺少好過蝕多

合理

SQQQ 升緊

接受現實，坐貨，52蚊x100股，開多張short Call 54 當有7毛
51.3

就黎升返曬
淡友未日

靠你入去short sell救市

170幾入msft是否不智 入完del app

穿14先考慮

散水了

跌一百幾十驚西咩
不過開波sqqq先

淡友走呀

沽！

股joy

好驚oxy財報完同發新股之後散水

兄弟你輸到傻左

依加入賭股放佢半年至一年睇落好似ok

淡友又未開市打飛機

多數盤前低開，到9:30 就v返上去，今日一定收復琴日跌左既失地，dal oxy 必升！ 仲唔低吸就蠢了

一開d人又走去送錢

買左連登對家INTEL 暫時還可以

FUND 同公司股應該唔同啩....

依加已經散緊

係咪30/5 財報？

幾時發新股

我都有張short put 57.5
你邊有得走

大戶多謝你地高位接貨

點老千啊 美國第二大軍工 9成政府合約

識玩嘅 入定sqqq等啱價就好放啦
同琴晚玩法一樣

sorry
我get 錯左

因為我都有 uco

升少少咪又再跌過

Call左lvs 6/19

5/5收市後財報
近排財報後都插
擺多陣睇下點先
一陣跌返去12.x又等於無賺

唔好燈啦

依家可以買咩

廢淡跌少少又扯哂旗 最後又被撚狗

快d吸貨啦

好彩琴日斬鳩左隻amd

我一日11-15次買入賣出

Dal oxy ccl 大把特價貨

咁今晚 or 星期一走lu

好友咪一樣比大戶撚

有分別咩

買定棺材

俾位你入貨都唔識珍惜

cls
平均一個禮拜都唔知有冇一次

留意下邊啲股跌市都堅挺先，姐係跌得少過大市既
睇岩完下個禮拜分段小注入

TQQQ

我睇好多都會升返

Zm初初都係咁，依家領跌

仲做多?無限牛市?

價外long 呢

痴撚線 趺少少好友就咁驚 少少信念都冇 我地有FED係後面 無限錢 驚撚?

除左CEO
另外十位官理層 係40-50蚊放撚哂

妖股唔計呢個strategy計埋妖股會變左all in藥股果的

今晚會唔會係V

呢度成日鳩叫咋 幫大戶震倉
新手唔知頭唔知路咪高買低賣 低沽高買

今晚會唔會千跌呢成倉put

MGM末日put
收市前又入返
Fat fat啦

每日食3-5%算
跌2%走
So far 正數

CPU 係幾好
家用市場現在73開
但商用市場都仲係91 開咁上下

跌你老母咩,升到咁貴點入貨呀?

做多有罪?你mark底呢個comment等NQ返7000再我囉

諗住睇下會唔會再拉一波先

點解我做唔到

我14.8 危險d

後悔啱啱oxy 15.3冇入多D貨

再談SpaceX的天才與瘋狂 回應網友關於Elon Musk留言 特斯拉市值衝上雲霄〈蕭若元：書房閒話〉2020-04-30

原來燒山都燈tsla

17蚊 打暈自己算

16鐵底，唔可能跌，個個都低吼，好似港樓幾時會跌

燒山而家可能仲忙過後生果時, 咩都關佢事

而家個市係咁玩

下星期出財報喎

GPU部門唔爭氣

幾錢先叫啱價？

經過呢幾個月我睇淡友當睇弱智

升/跌10%我會走

美股賺息....
仲衰過港元定期

認同

740 tsla入得未

又開城 又復工 又有FED print $$$$
一堆利好因素chur死廢淡la
而定係大芋震下倉入貨姐

唔係架
KO 好好息
每年增長6-11%到
息+股價

明明話出下一代RDNA2 NVDA又話發佈會出ampere
點知都係跌

高追左就個個禮拜做short call收息 前題你夠n*100股

你預最壞情況有坐落150既可能性，再低應該好難

蝕税

sorry
第一點係溝，打錯

咁佢高追左就即係今年蝕緊價

廢淡

琴日入滿晒

呢兩個月有玩美股仲中呢啲伏咩

amd落唔地獄，51蚊我仲接受到

咪咁衰啦

買LP

最後入貨機會

大戶屌過仲俾好友屌

邊隻股高追咁慘豬

180溝到140都未驚過

50.99
好快跌到4字

連登仔郵輪 飛機 tesla oxy中晒，尋日盤前個情緒極度高漲

我走左郵輪股

盤前買貨正on9

TSLA 唔使驚
女神信念
Set 定1500蚊放

做me對家
U Short sell再做short put

freemoney

同意

一日30-40次......

預去翻 40 la, 增長唔掂

完全唔驚+1佢跌我仲開心

我想換RTX
是咪不智

VISA點睇

唔記得邊個美國人話
會跌返落5蚊 有冇人記得邊條友講

我做咗on9

有信心，何不sell sell再short put

唔係特別bad news
D大股盤前跌多過4~5% 絕對入得過

RTX 2070 super就得
RTX就.....

入埋M 同 SQ

點解？

RTX 市值大約800億
自己估算

初頭用支銀諗住自己唔買賣好多
點知一個月就送晒profit俾佢

正野 越跌越溝

intel 地位根本動搖唔到，amd 搶極都搶唔到商用市占

N記高階display係抵屌啲

百份比增加緊啦
Server 多左人用AMD

INTEL 出事幾百間公司一齊出事
你公司轉左用AMD AMD 出事你間公司成個IT 部門即時收皮

破頂先入

仲有商用市場勁好搵
3年就要換一次機都咪話唔FATFAT

不設止
2%升

其實係指令集分別

等緊160溝多浸
雖然而家有賺

0293幫到你

仆街今晚一定跌到仆街

無錯，而且intel 打價格戰

apa oxy 酒呀

酒呀

海巴 學識哂呢度d語言

其實睇你心態
短炒買咩都係撞下彩
但長揸1-2年以上我覺得依家都可以入

d long平左倉未

入貨？

我覺得FB 好過MSFT

商用好小理咩價格

又酒，你日日都叫酒

酒呀 apa oxy 會返12 蚊

我留底大家快酒呀

唔好講咁多，short sell左amd做我對家未

睇跌唔沽咩玩法

屌 琴日13.58入

Tsla

一路用開 intel 無問題，點解要轉？
商用增長唔夠，支持唔到高估值
AMD 前景係咪咁好，好有疑問

只玩正股

酒左aapl call未？

lm等睇低開高走

除非特別執平貨
唔係好多時高追

CP值只可以打家用市場
商用冇人理呢套
唔通同公司講買AMD 多幾核咩

無酒 錯了

連登仔吹到好正
但我睇好tsm多過佢

meltdown 同spectre 都死啦
AMD可以有咩事

short sel都係l正股黎，俾d知識好無

結論：入ASML
商用家用流動乜鳩都要靠我

咁你公司轉哂用AMD 未?
問下你公司IT 新機係咪都仲係買INTEL

沽空就免啦又要比息
我唔睇好佢我咪唔撚買冇咩大不了

要打贏舊品牌唔係咁易架

唔通冇貨玩short sell咩

2百6 先講，3百你老尾揾水魚買

點睇honeywell 黎緊份er
put 左

*short call

依家商用用緊intel 好地地，唔見轉左用 amd 有咩明顯好處，商用用家就懶得轉
AMD 又咁高估值，要買都等跌多D先

今日特價時段

用緊Auzre
啲嘢搬晒上cloud
咁我係咪要入MSFT

錯字 想講short call

考左Auzre牌未

要

轉哂上CLOUD 就冇DESKTOP 咩

跌返落250 我先買
而家太貴了

冇 靠印度
我都係等炒

大風險
做LC LP你輸極都係冇權利金

長揸=短炒唔認輸

你都算少數對 amd 中肯分析，提出對amd 疑問，呢度一講amd 就gogogo

TSLA 又開車

正

未

一年先3厘息，咪玩啦
睇空唔賣空，咩玩法

仲有我支明燈照住你

所有CLOUD 9成都係INTEL
CLOUD 通常3年換一次機又換返INTEL
暫時睇唔到AMD 係商用有咩咁勁

連登次次話我無信念，我今次就唔沽！

今晚V會唔會逆市升

對任何一隻股票過度樂觀都唔係好事

呢幾個月都係一平手就仆街

今日氣氛係入貨

我53幾蚊有貨 呢d科技股 慢慢坐都得啦 最緊要就有信念
佢夠薑落返30幾40 我一定溝

頂位入？

穿23700想加

大家睇業績
INTEL 業績 WORK FROM HOME 帶來收入多到

大家咁話今晚搵位酒 應該仲有水位只係少左好多

Amd要落返40, intel NVIDIA 都要跟住陪葬

除非佢粒ryzen 4 突然電腦大爆炸

有5到10% 水位頂一頂既
我指係YTD一平手
個市就插一野勁既

SDS定DXD?

平晒淡
有方向先再追入

尋晚走左

係換唔換馬好啫
有信心佢會落30幾我put啦

識時務者為俊傑，短炒明知跌都唔沽

我1.8x 入

P巴唔平倉睇黎唔會

訓著左啊屌 醒果時4點05

我1.8

快啲升

尋晚平左張+又做左320short call 今晚平

夾錢比佢平

AMD 完全受惠唔到
依家 intel 有D似百幾年前第一間打字機公司，搶佔完市佔，即使有其它公司既產品比佢好，都搶唔到市場，最大原因，用慣左
而AMD今季業績，商用佔比無提升過，呢下就大獲，支持唔到高估值

下個禮拜升返就輪返D人鳩叫點解唔入多D貨
幾個月都重複緊

換衫接客先..

我諗下一輪都係靠納dee拉
道指個堆太多利空消息

你個名

因為laptop仲係intel天下
server果啲停晒工就乜都停
仲點會升

好彩家用遊戲機 AMD 100%市佔
因為intel 唔做custom made

2020開始唔係啦 AMD 4000系列 APU 贏到痴線

都要睇D廠肯唔肯用AMD U

盤前跌

7月堆put咁平，睇空又無錢 無理由唔買

傳 Mic仔今年surface laptop 全用AMD

價位唔係呢 平價選擇唔夠intel多
商用都係全intel
我睇都係睇好佢cloud多

盤中溶斷

盤尾龍市

無錯

補裂口姐

留名 binc

無錯
Covered call 你最多賺少左
如果你係正股驚閪
最多到價再買返貨坐

After market 創新高

鐵底
鋼底
鑽石底

但當個市跌你要小心
萬一走左啲股票 佢升返你接唔追就含撚了

HSBC 都見過呢D 字眼

IG破頂

盤前15.8

尋晚入咗RTX @ 66

依家個市真鬼...
完全站不住腳

當連登講邊隻股有鑽石底
好快又趺到仆街

大家幫襯咗黃店未

35蚊都會入返兩手
都叫做香港人回億
到我個孫出世告誡佢咪撚買港股銀行股

有序走貨好無？

幾點開

開市不問價即放
盤前交易就算鳩數

收市企穩2800 下星期再試2930
仲有好多人做淡 今日夾一夾佢地做short squeeze

然後禮拜日面仔再出POST

道指23700, 今日鑽石能量底

覺得我係大芋一定夾返上290如果係要跌 點會係280都到唔到 cls 依家淡友好老尷

好邪惡 想加
本身有30張6月45$

走5月put 開6/7月
唔夾多下淡友唔會死盡
今日一開市trigger止蝕盤話唔定穿2800

FAANG 帶跌其實反而安全
唔易暴跌
如果係Dow 帶跌就仆街了

國家俾機會你上車
短炒買納dee股喇

大戶邊會咁好人
岩岩4點應該好多人追沽, 要夾死依班人就需要彈0.5左右

我都換期了
窮撚玩唔到咁遠嘅put

支牛pre market 係咪壞咗

MELI option 無flow 唔敢玩

出post睇淡 撚狗

之前十萬股UAVS個巴打走左貨未

正股佢上返去蝕小小平倉算

個孫心諗 唔要你d廢紙呀屌

返去佢呢個時期應有既位置
不如你答下自己佢無新單點解會增長

避險資金走晒？

我記得幾年前 cctvb新聞話
有個爸爸每個月都買hsbc俾佢個女定仔
等佢第日18歲可以拎住d錢讀大學
唔知佢今時今日坐成點

再買LP

iv同option既correlation係正

玩得末日CALL就預左歸0
賭錢同投資好好分清楚

熊市成為歷史名詞

lc, sc, lp, sp 都一樣, IV 高，lp, lc 買入貴同時sc, sp 收得多D preimum

我明正股理性操作係今次隻option衝動咗

頭先睇 Tiffany & Co 股價走勢

我 入咗100股66

同你對家緊 六月Put

分注
咁心急做咩呢

隊友

bbby

15/5 60 lc here
print出黎做牆紙

真
警戒自己

啱啱先合併 又爆單全球病 賺都未有就要倒蝕錢

可能人地本多 100股叫1注

按程度只有
龍市 牛市 回吐 溶斷 停市

我當賭錢 3張都係300美

唔好咁灰， 佢波動咁大，你地驚乜

及早回頭，玩番一個月到期穩陣d
食過幾次今個星期/下星期係好和味，輸果下都好甘😞

差唔多日日都有幫親黃店 記得買粽呀咁多位

如果100股係一注冇理由咁SAD
大班貨啦

我62入咗200股 諗住實冇死啦然後加多100股 點知奶野

佢1/5 係灰啲
不過我預左佢變0 還好

一定v

做3張 short call收息做低個成本，買完等升

廢事你地胡思亂想

龍市

幫幫手落20

熔斷入面只有升到熔斷

其實呢隻野到底要等到幾時先識升 呢排成日吹打仗都冇感咁

一間變FNMA就好笑

有種感覺會倒升收市

國家隊可以早啲起床嗎

假設我做張sc，我平既時候係俾番張call既期權金出去定係要計翻underlying 個 (strike - 股價)*100?

除非唔係

金仔死既話你就係大贏家架啦

Call走既話 咁姐係用左幾錢賣

行使價-期權金

升返哂啦
無事

larry d 100股大法要玩幾耐

以後買長call
只升不跌

65.7入咗

MA已call等數錢止血

咁姐係 唔升過就賺權金 到價就係用返果個行使價賣 權金當冇收過一樣 係升過左就冇你份🤔️🤔️

等緊落返5字頭入少少

我都等緊數錢

呢隻野上左60蚊之後不斷係62-66蚊游水

其實入得依啲都唔係諗住短炒啦嘛...？一係望打仗爆升，一係放幾年架啦

我地淡友都要買call

價外：唔洗賣/買貨
價內：按價賣/買貨
權金到期就有

'I won't be alive to work' -Las Vegas union wants sick leave, quarantine pay

好快變綠

佢幾時死啊 死肥仔

可否大跌幾日比我走走啲put先
校長你啲dis放咗未，定拎嚟做牆紙

咁其實有貨做sc最多都係賺少啲？ 都幾抵 可能我太小家

唔係covered call 係慢牛一流
個protective put 先保護到你係大跌時唔使死

隔離POST話BA有現金收購 180蚊一股

*唔係小家

wth

今日留意吓邊啲股散水

Short Call->期權金->買實貨->無限loop

首先你有貨要有個目標價 係個目標價內做SC 收權金同出貨
你永遠估唔到個頂係邊 盲買點都係輸
short side岩D穩陣既大股

老實同你講, 今日會跌600點

傻啦
而家137任買

呢個時候統計好有用了

變左牆紙
我都想大跌到入價
大家可以入貨
win win

原來支牛仲有好多藍絲玩
得閒去撚下佢地

short Call最大問題

佢突然爆升你就追悔

點佢哋uavs

真

呢個時世

可以考慮下 買高息股

糧食股

邦吉（BG) 5月15 號派0.5 us

全年派$2 ，5厘回報

其實好吸引

ABBV

抗癌藥 ，5厘2回報
又係好吸引

今日應該入貨？

tsla 升返哂

其實可以用short call 既錢做protective put

少年，你太年輕了

D股現價同itm SC好多時都有差價 扣完現價期金仲倒賺 唔嫌賺得少可以玩
反正弓我嬴字你輸 但要付出成本同時間 真係賺雞碎咁

屌佢老母，跌到0.06，尋晚升返做$0.1

要提醒自己
下次最high最有氣氛果日要賣

你想收息買台積電啦

求大師指教

個市睇仲會跌

最近有息派唔係最安全？

是但搵隻指數etf慢慢儲咪算

係無分別架
我都有隻0.01升到0.02
升左100%

Tsla 散水格，想沽沽佢

隔離post有個巴打講得好啱，當你好想同人分享賺咗錢就係時候要止賺

幾錢入

Trump 快撚D加支那關税
無可能俾到CCP回血

佢可以用180蚊賣喎

小心夾 佢真係有業績 just like amd

邊到賣到180 波音，多多我都賣

最high 個陣入滿倉
坐到出年

CITI先有?

尋日咁多人沽 sc 好似幾穩

唔出奇

趁人唔覺 陰D陰D 升返
per market 次次都係咁

我

GUN，決定現有一股不賣

284 都守咁貪
莫非講中bull trap 開波
有序走貨？

跟校長

今晚千升

通常高追先變長揸

科技股彈番好多上去

做淡小心

GILD就穿80 完全彈唔起

希望一齊發

never bet against elon
雖然琴晚入咗put

唔洗 我都會係咁

想知巴打你前日msft 個堆末日d long call後尾點?

大奇蹟日

師兄 入tsla put唔係問題
不過個時間點真係好緊要
縮手慢d都比佢夾撚死
或者冇定力 比佢震走張put

估下航空 郵輪股, 係航行之前仲有無機會升一波

iv crush倒蝕

呢兩日溝咗少少貨

波巴有咩推介

郵輪股覺得個risk唔細，依家日日都到頂，六月尾真係開得返？呢d船唔係美國註冊，有起事政府唔會落力救？

諗住一開市就走

Shell跌到痴咗線

TSLA 700大法

俾佢吹撚漲

唔知破唔破到 1000 GBX 呢

相對而言 都係坐果3大航空郵較穩

我都係為早放咗ccl搵藉口，諗緊入唔入返好

屌 我都係

好撚ON9

TESLA LC都係 suppose應該賺撚到飛起架嘛

袁總hoball

好惡上200

幫襯咗

好人一生平安

Tsla d option都好貴

高追左HON點算好

屌 想做put spread都唔得
short side資金要求太高

Server用AMD有咩問題？

袁總carry納dee!

冇問題
你公司轉左用AMD 未?

袁總一係抽上180 一係趺落地獄啦

淡友今晚終於唔駛做雞
gel 定頭
希望星期一唔駛gel 住頭俾人屌
利:淡友

5月8 284 call
6月put 佢老尾

有冇爆升嘅味道

咁快gel
未見識過 deep V?

IB 做spread 可以抵消按金

廢老其實好撚小%
成個基金既好小部分

問題係 你唔係大戶呢
你係大戶點心炸

爆升點算？

佢仲要買優先股

LUCKIN COFFEE'S CHIEF TECHNOLOGY OFFICER HAS RESIGNED -- SOURCES

amd咁快跌到得50

質隻食貓被佢食

做short 要有貨/錢
Why not long?

特價呀

用Intel

人民英雄 畀全世界睇到中概股有幾假

袁總醒啦

空軍要投降啦

支那特色的上市公司

袁征我屌你老母

垃圾莊股，沽返佢落2蚊就岩

50血肉長城
all in得過

今晚一定唔會有DEEP V出現,
因為我成手LONG

如果今晚轉燈,我願意永遠退出連登

慘 9up 下者

睇唔到今晚有咩股會爆升

加put

自己睇
ICAHN多過佢

試下sort date reported 會見到d 好得意既野
OXY OXY

YANG

咪自燈啦青

挽留

收手啦

amd俾人直沽 加put

係咪想溶斷?

一齊坐52

試下末日48先

咁多位 登記做選民啦喂！！！！！

勁啊，當一隻嘢跌到0.0幾，我知係無望。除非到價

今晚得唔得呀，你地博熔斷

挽留，呢度一眾巴打要你帶領

落spread好過末日
同樣成本又唔洗賭大細

面神 vs P神

仲跌緊5000

nice video

袁總幾時死

TVIX

麵神贏硬

高盛3000蚊amazon

9:30開市 準時反彈

ZM今晚帶領納dee升1000

冇衝突，佢地2個係同船，老母麵星期一開市入近牛，劇本今日低開高走到星期一9點半後先期插再股災，最後佢地2個一齊死

今日係咩原因跌

好彩尋日盤後short sell左SOXL去hedge自己埋晶片股

雪佛龍都 beat

引熊

貌似係侵侵出口術，打貿易戰
令個股市波動

一樣係淡友，步處緊咩位要轉倉。

應該short道囡

大戶見連登仔咁多貨要斬倉

咪玩 早幾日引左牛
買左貨果d全輸

18:35 【傳瑞幸咖啡首席技術官因個人原因辭職】格隆匯5月1日丨據華爾街日報援引消息人士，瑞幸咖啡()首席技術官何剛因個人原因於週四辭職，而他未參與此前瑞幸自曝的財報造假事件。何剛於2019年9月加入瑞幸，在加入瑞幸之前，他曾擔任京東集團技術副總裁兼京東雲總裁，盛大雲計算首席執行官和盛大集團副總裁。目前瑞幸暫未就此事置評。據悉，4月23日，瑞幸曾宣佈獨立董事、審計委員會委員Thomas P. Meier已辭職。

個個走撚哂

5窮月 正式開始

P巴如果唔係假膠既話有無諗過斬手指努力返工算？

落20000

DXD, SDS, SQQQ

今晚都係坐, 睇下有無大特價

成堆末日call好似就快死咁
唔知仲有無機會可以比我走到

第一關 22000先

唔敢買貨
殺得咁急

無了 陣間應該輸9成

?

ZM140了

今日美囡唔插 星期一港囡好難插

有沒人今日put USO?
(call 左tanker)

屌你袁征

估唔到AMD同NVDA SET到咁遠都可能要接貨....
算我接得起

夾死你地

想加zm put

ok 高盛趕住出貨

死喇死喇！

等0945牛熊開左價先插

我返工都係玩股票
不過係幫人打turn
打打下又自己落場賭了

淡友咁早就gel頭

又黎夾多下

hi...

係咪285sp

USO呢家25% 12月油

V彈緊

渣㗎

淡友

返工戰績係點

Geeeeeeeeeeeel

希望彈上287

油又突擊

你地班熊皮牛

所以當牆紙算

如果開個tg group 專短炒options 有冇人會想入

收市一定升

BA跌少過大盤咁多既

食下打turn夾棍
然後自己賭返輸

淡友Gel啦Gel啦
暴力反彈緊啦

開左
beat eps
miss sales
suspend guidance

應該後市睇淡

開TG?
你新黎架?

尋晚張put今晚到價而我尋晚放咗
今晚似跌到盡頭坤大家入局，星期一大爆升

侵侵喪玩tweeter
又係時候推d 淡淡出黎做雞

me

我都放左
仲入左call

下星期一大爆升
今晚跌

我覺得道期要去23900左右先再跌得倒

扑左

入咗call，點都捱到星期一睇下點先
成倉-70 put唔知幾撚時先返家鄉

想問有邊度可以睇到美股期權即時報價？除咗牛牛

都唔明係度傾得好好地
無啦啦開group做咩

呢d係咪報應

啱啱轉支牛

發覺手續費好貴

想轉8仔
貪佢無手續費，有無人用過覺得點

隔幾個禮拜就有人係度撩人tg group

反正蝕
唔差在多幾百
唯有等到星期一

用緊致富買美股，我係咪戇鳩仔

一買一賣好似6usd 留名等大家分享

入到去又收錢

輸過一次末日call，唔敢再玩末日
睇埋今晚再決定入張遠少少嘅

啲油陰啲陰啲落咗成日一野抽番上去

有冇ching可以提點吓

好懷念一開市跌到停牌果陣既日子 輸錢都輸得好high

收錢賣料都算 最狗係收完錢比山埃貼士

有興趣咪入嚟傾下 有時連登即時唔到

往事只能回味

又跌
股災

等陣搵位減一減倉，低啲再入
TSM升得慢跌得快

SQQQ

好想快啲見到

見證到歷史已經係賺

幅圖好正

買賣各2usd
.我今日發覺點解account 愈來愈少錢先知

黑期 跌4百

咁係因為你蝕姐, 唔關個手續費事

一買 一賣 加埋先4蚊 都算貴咩

ba升 油升 大盤都係咁
搞咩

唔係

我有賺有蝕，賺較多

今日自己計條數唔啱先知

小圈子

屌，致富一買一賣20.1鎂

咁我一個月都要用hk$500-$600

143

新手表示

成日彈出彈入

因為想試下玩etf

HSBC 每次 $1x us Tim 呀

唔好拎8仔短炒
隨時輸一年你既手續費

尾段升番架啦

無

致富盤前盤後仲要貴d

我都係成日彈出彈入

賺得10蚊得10蚊

九成九
大家係度集思廣益好過

8仔依加唔係免費？

IB 每200股1蚊

8仔啦
但係有心理準備佢會溶斷

ba咩料呀

咁係你自己計錯數
不過支持唔好支牛

遠少少又貴多多

係

我明明賺嘅多，依加都變蝕

淡友又要做雞

i mean佢危急關頭會累你輸到仆街

即係點

佢係 cfd ?
好似 etoro?

係度傾好過tg grp多多聲啦

前兩日直頭有direct whatsapp msg黎, 話賣美股料

之前有位巴打 post左張圖講payment 既flow同公司
入邊有提visa master 果張
有冇人知邊張可以post多次？

我計出嚟條數多過佢比我嘅結餘

減埋佢d 手續費就差唔多

仆街

平野無好野
大升大跌個陣 有機會大批人交易 整爆個ser

末日只要撞正連跌/連升，就仆街

會死ser?

我用過 etoro 又係咁先轉支牛

做完小丑未

以為開左加速

支牛上次先死完ser黎

咁你開act之前係應該要睇過d收費同條款先開
唔好一個發現新大陸咁既樣

前晚跟左張270 ma
琴晚跟埋走

駁唔到

生埃都好
買對家

oxy 又抽返上黎

係
自己係連登search 8sec 就知咩事

開心過出糧

etoro 有排好密
一星期死2-3次

有時submit 左話fail

之後無啦啦又自己幫你submit

撞過好多次

等左咁耐就係要依下20蚊油
屌你老母快啲炒翻起啲油公司

玩撚完，猿總今日好惡

我知佢交易會收2usd

但係唔知係買賣各2usd

琴晚走咪蝕左

9up 幾開心

所以不打了

Joe巴無左個改姓機會

molamola

信念唔夠 抵賺小
Btw校長你講ma put果時好撚抵買啵 , 正股有段時間升番小小隻put 一齊升, 星期三晚你點捉佢出黎架？

又可以取下經

賺少起碼二百鎂

希望今次賺

美股太多 起碼向到有number 再查

點解我睇納DEE成份股搵唔到ZM

清算中國行動 開始既話又黎大跌市
想清一清倉

慣性狙擊

張ma call幾時到期先
今晚想一開波追put校長點睇

左一巴右一巴

唔止 我+200% 1.4走
不過唔走今日可能變廢紙 賺唔盡既

富貴雞⋯

有幾高追先

開中國波

所以油升

之後到糧食

之後到醫藥 軍工股

有賺就好之前一貪就倒輸，好邪

一買AMD 就跌左$3

Eric Yuan 惡撚到

係 上星期喪爆call zm 由大賺變大蝕 怕撚左

我都想做雞

油股跌咩

咩嘢驅使你Call ZM?

仲綜合分析

上返140
等陣上埋200

唔洗改姓仲唔開心？

7日到期
我驚佢星期一反彈

今晚跟勢putputput

帶領納dee破頂

PUT DIS
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

以上手足還好嗎?

用把口開中國波 d油點升？

點解ba升，dal唔升

上200先開心

係愛？定責任？

係窮呀 吊你老味

有錢買左正股啦

做賣料狗搵到食？

奶巴今日開put?

BA 打仗概念股

唔過夜 因為我都驚

ok approved

就係把口 剛剛升左上$20

袁總唔放假番黎打連登仔？

開波追會唔會貴左

唔好再講了以後唔join投名狀

開ZM投名狀ok？

笑到仆街

袁總係有啲料到既

有邊度可以睇到期權報價？除咗牛牛

波巴，有冇即日食嘅可能性 見你咁問，睇嚟想提我，以免我星期一又係度鳩叫

eric又暴力拉升

準備開拖啦喂

入成份股，剩係堆tracking fund入貨都應該要升啦

拉上200

上次唔知邊個整左張amd投名狀

之後就跌到仆曬街

5月1日消息，波音在美國當地時間週四表示，在發債融資250億美元之後，不會再尋求聯邦政府的援助。

此前波音通過發行債券籌集了250億美元資金，以幫助支撐其受停飛事件和新冠疫情影響而捉襟見肘的財政。這是有史以來第六大規模的投資級債券發行，也是今年迄今為止最大的一筆。 知情人士稱，波音原計劃通過此次債券發行籌集100億到150億美元資金，但由於投資者需求強勁而擴大了發行規模。波音此次發行了7批新債券，到期時間從2023年到2060年不等。

免責聲明：本頁的繁體中文版由軟件翻譯，富途對翻譯信息的準確性或可靠性所造成的任何損失不承擔任何責任。

風險提示：上文所示之作者或者嘉賓的觀點，都有其特定立場，投資決策需建立在獨立思考之上。富途將竭力但卻不能保證以上內容之準確和可靠，亦不會承擔因任何不准確或遺漏而引起的任何損失或損害。

分享至
12061次瀏覽
熱點推薦

減產協議今日生效，美油期貨一度上破20美元，創兩週新高
金十數據 · 2020/05/01 09:33

收盤：道指收跌近300點，亞馬遜盤後跳水
富途資訊 · 2020/05/01 05:34

PIMCO：美聯儲將“肥胖”至8.5萬億美元，貨幣政策路徑或弦改易張
人民幣交易與研究 · 2020/05/01 10:37

高毅資產卓利偉：把時間和精力放在最重要的地方
粽哥2025 · 2020/05/01 12:17

蘋果將擴大回購規模500億美元，不及市場預期，盤後跌超2%
富途資訊 · 2020/05/01 07:17

會，觀察咗一段時間，即食個勢可能執到幾毫/一蚊

琴晚食左130 put回番小小血

zm有，amd無

人地一早入左貨唔會等到正日先入

投名狀啲人都好似第7位巴打個名咁

$144.x

但一反向個風險好高

有一半以上已經消失左

好大機會下星期一彈
即日食要高速轉身

屌 好撚正
巴打好波 有整到GIF

我上星期由佢宣布開call啵？
同埋tracking 又點會一早入定

喺到

拉埋dal升pls

跌得咁鳩少，點加貨

都真，唔能夠操之過急，睇下有冇機會入平call算

我可以除名啦
斬撚咗十世

我d uco

8:30 了 特價時段開始

評估：高風險，低回報波巴今晚入唔入call

一次淡友一世淡友，除唔到名

波音

睇下指數點走 諗緊285-293 call spread
Aapl 都抵做call Tsla如果跌到落700頭 可以入少少
Twtr靚財報但跌 應該會落SP賺下飯錢

變嗮墻紙
一日張put未到期一日都唔叫輸

斬左九百幾年翻哂身有賺啦

ZM永動機

覺得spy今晚上唔到290，但可以跌到281

都係衰前日升得太勁

搞到呢幾日都要回返獲勁

慢慢每日百幾二百點咁升咪幾好

龍trend上去都唔洗下下+-500咁樣上呀嘛

利申: 前淡友

前淡友

做雞真好

btw 今日台仔都放假 無路紙個心好唔安穩

今晚唔會升番上290喇
要靠逼害淡友先會重上295
劇本 今日超過預期跌->多人追沽->下星期一gap up-> Short squeeze
佢跌唔夠無動力上

睇住連指先

Tsla話就話散水但散水又落唔到去快少少補埋650個裂口再開車得唔得

爆升Ok?

乜...仲....可以

淡?

有麵紙

XOM今日咁都唔大跌？

反向指數

想請教一下

一隻股入納Dee ，ETF入貨，代表無咁易俾莊舞？

被逼害對象

CHING put左？

想入only

我張call諗住賺100走
今晚睇黎唔到價

但今晚... 應該.... 融... 喎

感覺跌唔穿，755鑽石底

巴打今日 fat fat

油價升返嘛

洗撚問咩
明明就龍市

去校長個page 即時討論仲好啦

RTX彈返上去 咁假既

但今日唔升番0.5-1%，做唔到大成交派貨

好慘 淡友成日都要做被逼害既一方

好少見好友被逼害

跌都係益好友再加淡

升既話淡友愈溝愈泥足深陷

連登既鑽石底通常都得一個下場

準備打支那

無，我尋晚放咗

升緊啦

收錢賣流料 幫人接貨

今晚應該納dee實冇運行，清晒啲INTC
拎番cash係手

ZM又升永動機萬歲
利申無貨

巴打你講緊 distribution day?

3月逼害左成個月喎

連你都清晒淡倉？

又俾ZM逼害

呢隻閪嘢真係煩撚到呢

果邊專講教育
大法系列

跌市啲人專玩妖股

賺緊嘅put尋晚止賺放咗，點知今日到價呢排輸到驚，日日比fed撚，見賺就食咗算。

另外係等緊返家鄉，今晚嘅跌唔足以令我返家鄉。

有人掃咗5萬股rtx

又黎，又好似尋日咁

沽空都要平倉架

Strong hold嗰啲比人笑咗成個月點知唔夠一個月就返屋企了

等緊番家鄉係指蝕緊既 put?
巴打其實你應該 hold 住賺錢果d 放晒蝕緊果d喎

Rcl 可摸耳跌多少少比我走put

反手好多時死得仲慘

睇來佢好多貨

ZOOM又被逼害
硬撚到個價

呢樣真

世事無絕對

今日開張short call tsm amd可以去訓教

仍然健在，只係張put變了廢紙

唔知算唔算係
道指計依家跌左一千點
有大量人會追沽，有大量人會入貨
應該會拉上少少先再落
不過真係要開市先知

zm 頂唔住？

Tsla入唔入好

入put

ZM 140唔敢加注

a兄堆45蚊 6月put, 3月中big short買落

200鎂張
依家廢紙狀態

好想入 但係覺得會跌多陣先

Option 新手想吓如果有張 0529 BA 150 CALL OPTION
要 BA 去到幾錢先賺最多？

袁總跳水?

無限

140無加

唔識掂put call

ZM笑死我

有冇人撈rdsb

升到無限，你個收益無限

又上緊嚟喇

我就冇睇得咁複雜
總之納dee 穿 200天線 = 即走

牛B了！

4百蚊已成歷史 好似跌極都咁

Sqqq黎架喎個市一上就跌

ZM Pre Market 15分鐘 2000萬 成交

屌啦媽咁係逼我改名?

納弟升得真係太臭串 沽到佢落7000

755鑽石底

755 穿左就725 鈦合金底

on9 明明係要跌 納dee係咁回

空左zoom
Lee d 垃圾程式根本唔值咁貴

諗起早排匯豐xx底xx底
長跌長有

係咪Eric Yuan抛貨

係啊
蝕緊嘅6-7月先到期，諗住坐下。尋晚都仲蝕緊70%，放乜鬼

不過點解放蝕hold賺，好撚驚一hold賺，又秒變蝕

講真財報好到咁 都要跌到咁撚樣都好大機會係特價...

加油

袁總，仲有15分鐘，頂住呀，唔好衰俾人睇

回緊啦 仲唔入貨

大陰唔好追沽

袁總牛b
好淡雙殺

唔怕下星期一彈?

錯! 係依一刻賣左佢先賺最多! 因為時間值!

Why 唔係大陰先追
Volume 收縮就收手？

袁總一日頂多趺5蚊 盤中一定係橫行

Tsm我成本53 ,54.5 俾你

Zoom係明日Facebook

抄Cisco Webex Core Tech都做富翁係IT9榜樣

上唔知幾個post講過細it公司好難生存
就係咁，zm炒熱左視像會議軟件
Fb, google即刻可以推類似product出黎打，做爛個市

求學點解？

屌。。。袁總拋棄我

ZM升翻啦 無事啦

袁總牛B

即V

其實SH 正股有咩好笑

除非係SH 旅遊股個堆姐, 個D一跌跌到起碼幾年前既位置咁 痴線

但其他龍頭股都係去返上年年尾低位 無咩好驚啦

加上又唔係蝕時間值 同比人行權個D 其實唔洗太驚

Zm入左納指未？
冇新聞既

開市食花生

成個watchlist都係紅色, 除左BA

AAl咩事呀

買盤，平淡倉盤，追沽止蝕盤一齊推高個市
其實彈幾多唔知 之後既方向都唔知，但我知跌咁多又冇恐慌性拋售會抽上少少先

又玩直線，真係係美股先有，夠大波

邊位巴打入1000股@759.7

港女邊有波

CITI 回收BA 180/股 個D股東就爽

Call 1500

我之前96x 加過倉

因為賺錢的順勢倉位，跟賠錢的逆勢倉位比起來，前者獲利機率靠高
不過 option 有時間性比較複雜 呢本書係講期貨

上番少少比我走call先

我有citi, 多多都賣

真定假

我put dis賺左20蚊

等睇燈到變150

leap Call出年 驚閪

嘩屌竟然有list咁撚癲

如果跌到落150，呢度應該有一半人跳樓

純粹將風險降低 整固完升番咪入番貨

唔明

你望下ba幾錢

猿總壓彈弓

d premium好撚貴

想問你地入option係咪等10點個價定左先開始入？

2usd都貴

棍呀

唔洗hold到期，年底升1000 你都翻一翻

盤前都已經咁激烈

跌咁多係指呢一兩日？

我怕今晚彈接唔到貨，星期一先開

diu , 乜撚嘢事呀, v返上嘅, 入唔入sqqq好

合約都可以常額
搵方法留底

好淡大戰2.0

真係爽 多買多賺

我個張53 黎，我就唔信接唔到

開個53.01俾佢

跟VIX做人

唔信倒升

仲好，94鎂我食晒

下星期即刻開張49

之前有個巴打 買1股fb比1X美金手續費

鈦合金幾時硬過鑽石

Zm反向etf

冇事啦 升返曬啦

尋日有鳩友鳩叫美股限買賣

係咪allin左uavs

我賣比citi 得唔得

講中咗 唔通

幾時先跌呀

準備走佬

仙巴FT

可能真係愈低愈易破呢

淡友有得走好走啦

而家開唔開得切

開市

假膠黎

猿總好強

Pre market已經要走啦 高位先再開番

等星期一好過

開市已走put

本少，每次買嘅股本身都唔多

我關注list 得佢同BA係綠色

特價時段

係，1.5日一千點
市況唔差，爆緊上去

低開高收陽燭

話要平貨個d買未

eric大v個下你地無加沽

波指做嘢

穿頂先買

跌咁少買乜春

無事啦
V晒

唔跌到熔斷都唔算跌

Aapl iv crush GG了

咁都有得回 on撚尻 死人經濟差 繼續升囉屌你老母

跌咁多買乜春

我覺得以呢個 vix 黎講算係合理波幅
收市 spx 跌少過 2% 都收貨了

跌咁多邊敢買

等佢升到strike

巴冷靜啲

GSX

升咁少放乜鳩